黃之鋒：「唔走」

【堅持下去，並不是我們真的足夠堅強，而是我們別無選擇。】

係。我知今晚大家都驚、亦會擔心；我呢刻都會諗，到底國安法通過之後，香港會變成點？又有幾多人會被告？會取締幾多組織？拉人封艇去到咩程度？會唔會送中？被捕或入獄，自己都尚算有過幾次經驗；但後者會瘋狂到乜野程度，甚至幾個月後自己會喺邊，其實未必向身邊既人交待到。

我諗都無謂強作樂觀，睇完今晚人大個記招，大家都心知肚明，今鋪「港版國安法」，根本就係為國際戰線手足度身訂造。北京務求中斷我地累積到最能夠著力既國際線往績同工作，眾志必定係打擊對象。

今日資訊量多到唔識點俾反應，又或者都唔太知下一步點樣行落去。呢種情緒，於網絡世界感受到。下午起連登網友叫我著草既Post，我都睇到。喺Telegram群亦有好多網友Tag我，朋友定記者都有問過我，但對我來講，答案都好簡單：「唔走」。

其實比起好多手足的付出，自己所承擔的風險實在微不足道。比起受傷、受困或漂零海外，自己挨區區百日刑期又算得係啲乜？

暴風雨前的寧靜，總係令人大家感到更鬱悶同埋吃不消。無錯，中共擺明係想消滅國際戰線，將我地一網打盡。但身邊既人點勸都好，我都覺得，我有責任去堅守呢個崗位，為延續國際線繼續創造應有既可能性，實在無放棄的理由。我從無後悔推動《香港人權民主法案》，即使有一日呢個要成為我地嘅罪名，消滅我哋嘅藉口，眾志都會以投入國際戰線為榮。

灰，人之常情。我到依家都未消化到，但我仲想同大家一齊頂落去。我好想繼續同大家作戰到底，呢場仗打左一年都未夠，我絕對唔會讓退場成為眾志既一個選項。民主運動來到現在的關口，就係考驗我地意志的時刻。

存亡號召，絕不撤退。

個post唔見左

哭撚咗

叫你走係想叫你去全力打國際線呀

多謝

存亡號召，絕不撤退

新口號?

其實走左反而冇人會理佢

肯港獨未呀垃圾

都幾肯定佢會不斷被拉
直到對佢關注開始少 就搞死佢

人人都可以係國際戰線
有tweet 用tweet，有外國親戚朋友用親戚朋友
將反共思想傳遍世界

死去打國際戰線啦卜街

抱歉，目前無法提供此內容

個post無咗?

見到有兩位巴絲出post講宣言同憲章

係支那國安法正式開始所謂立法工作既時候，香港獨立既構思更加要同時開展

我地有好多好多個版本既宣言同憲章
每一個都相當令人振奮
當然每一個都有人有意見

但係最終大家都要歸納成一個或者幾個簡約既草案
以下係最近既兩份宣言

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

四月憲章

加上呢一個曾經宣讀過既

宣言最終最重要係廣泛既認受性同埋權威性
而家冇錯冇乜可能可以揾到大人物支持

但係唔代表我地唔可以寫好D﹐寫清楚D﹐寫現實D﹐寫簡潔D

佢喺美國始終都有啲影響力嘅

del咗po?

post呢？

以前笑尻勇武 u no gun

人無事先係世界冠軍

先仲可以打落去

走左就好似王丹魏京生咁 流亡海外民運領袖大把

佢應該係立法前都走唔到
立法後更加冇得走
好替佢擔心

係

正常edit post原link應該唔會死架
發生咩事

細良上次節目鋪定後路啦
話咩就算係海外都會睇住香港嘛
睇撚住佢轉口風

做被補師可能仲多國際關注

走啦gphone 外國戰線你認第二冇人敢認第一

應該都坐25年

如果立果日唔秋後算賬

就要睇佢敢唔敢繼續咁勇

比錯負皮 推

佢始終都係文人加和理非. 上前線做採訪已經係極限

咸左

今日先吋到個藍屍同事又出金句叫人唔鐘意咪走

走呀
我話酒呀
Gphone

切jj都得果班泛民尤其是over my dead body果位
走硬多黎真的時候
大把籍口咩我仔細老婆嫩

屌 走啦 留係敵營托柒咩

現實d流亡再去世界各地游說啦屌

Facebook 9秒9做野

仆街無cap低
只係3分鐘就無左
有高人勸佢都係走?

走呀。唉

佢好似搵左sunny接力
Gphone全力喺香港挑釁中共

好勁

25年啊
走啦仆街

國際線靠佢

應該唔會不斷，可能會軟禁

以連登班小學雞嘅性格，如果佢走左，仲唔日日屌到佢屎忽開花咩

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

35+35+35+

痴咗？走啦

#31841

已入 LIST，自己好好檢討下。

走啦 死左邊個救我地

佢走同班人移民唔同喎

咁仲夠唔夠膽叫人坐係大馬路等班黑警拉
到時唔係48小時
好似果位消防員一扣就半年唔審你

其實比起好多手足的付出，自己所承擔的風險實在微不足道。比起受傷、受困或漂零海外，自己挨區區百日刑期又算得係啲乜？

屌 問題係可能百日完又百日
keep住百你仲點做到其他野呀

del 左post? 睇唔到嘅？

唔走去咗秦城邊個理到佢？咁後生有排都無病無痛保外就醫

之鋒 你咁樣係想做曼德拉

豬閪伯格

係.... 個post只係存在左4分鐘到
唔知發生咩事

唔好推

走啦 g 峰 香港人欠你太多

25年啊 Gphone 值得咩⋯

真係哭𠹌左

CLS 叫你出去係幫我哋叫救命

個post無左

發生咩事?

多謝 即block

冇錯 有vpn 驚閪

推

我寧願佢走，唔想佢有sad end ，付出左咁多， 好好留低條命黎見證。

講真係有能力係應該走的
當年南京大屠殺當日本仔入城
城內的人都唔知咩事
國民軍早就撤走左

唔係唔走，係走唔到呀？
佢唔係被限制出境咩認真一問？

64去到而家都係冇平反 支那都係冇民主

樓主可唔可以幫我del左張相⋯⋯

得連登仔狂開驚驚post

係得番百幾個鬼佬留守保護班學生同弱小
班鬼佬可以走架
但總有人選擇唔走
最後救返幾千個南京人

一定要經機場走咩

真

你對上一次聽達賴喇嘛呢個名係幾時？

衰D講
曼德拉真係坐左廿幾年
但流亡通常以後番唔到黎之餘咩都做唔到

到時就一定話佢走佬移民啦，次次屌親泛民嘅時候仲惡狠過建制派，仲要好撚記仇，邊個邊個N年前講過唔啱聽嘅說都要俾佢地鞭一世

而家想走應該都好難走

我delete唔到 要去站務台開post問
試下舉報自己個post?

走啦求下你坐監唔會得到咩架 浪漫主義唔work㗎喇

點呢，人可以進步咖
熱狗就無進步嘞

呼應返選舉口號

岩la攬抄就預咗一齊死，玩大佢，睇吓邊個傷d

睇下19今日講咩
起碼佢會講真話唔會害死人

孫中山當年比慈喜追殺
都要走啦

點解提 gphone 一定要提熱狗
兩邊都反港獨 wo

成個post Del咗佢!!!

咁邊個做肉盾黃興？
鄭蟲泰？

我都唔會走VPN都唔撚用繼續TWITTER戰線
拉鳩我笨柒

永瀆基本法，係貨真價實嘅港獨 by 陳雲

政治領袖可唔可以自由地講野，一定係西方衡量「香港係咪自由」一個指標。人地決定要留，齊上齊落，唔好成日叫人走啦。

陳雲 on 9 你又 quota ,你似熱狗多 d wo

你講到佢好似有得揀咁！

push

佢走先有用。。

不如大家諗諗走定唔走好
唔走一定拉 走就仲有發聲機會 但問題佢光環可能已經用盡 冇咩力...

del icon啦傻西

奶共fb

之鋒

酒呀

唔要你係香港呀

要有傑出說客出去國際拉攏各國家
要有精神領袖留喺香港制造向心力
當年曼德拉、馬丁路德金都係有精神領袖嘅作用
其實缺一不可

人地為香港比人拉同恐嚇左咁多次，態度好少少得唔得

當年 x japan, 都預左有今日啦下話
仲未計佢 d fd 唔比市民拎磚搞到比人打

傻妹猪

拉咋
周梓樂係死 wo

之鋒 天琦

quota

係
佢未有任何更新

幫你report
你自己都叫連仔幫你

Sor 手快快打錯

{69前氣氛返哂黎}我地急需一個低風險門檻嘅全民表態行動

林夕係咪手足？

依家唔駛打international line了
等歐美睇住中共點打壓香港就係無聲戰線

有識之士嘅風骨

部分香港人：「移民」

10年最低消費，最多25年。。。

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

Gphobe走啦，你為香港人做嘅已經夠多

阻大家一陣
有reddit acc麻煩upvote下

唔走

我肯定佢最快走佬

講咩?

佢唔係一早俾人禁出境啦咩?

Gphone去外國主力外交啦
再留係度我驚以後都見唔到gphone

快 d 去美國領事館

昂山素姫、孫中山

最大機會第一個坐30年既男人

對住水砲車坐低，做左未？
自己做唔出既野叫人做，係唔會得到其他人既尊重

肯又點， 你獨到咩？ On9

就算係咁又點

最驚運番支那

We shall fight in the mall, in the internet, in the airport and in the streets, we shall fight in the parliament, we shall never surrender

我反而想佢走
走去美國繼續發揮自己影響力，好過比中共滅聲

另一個po，上熱門:
國安法好興奮呀

連登仔

2014年嘅嘢，人係會進步
2018年好多人仲叫緊我係中國人

咁連登仔從來都係一群人 唔係得一種意見

佢最大既作用係被捕師 其實唔走係最好

如果最後真係輸咗希望大家做小粉紅，推動下一次文革

變硬港版劉曉波

咪撚再講埋呢啲咁嘅說話啦
你坐係度抗句咁嘅廢話又有咩用

反而劉曉波就好大關注

Power off巴自己比人話係五毛就開始著手加其他人入去

你click入個List就知得啖笑

一早block左佢 la 咁多廢話位做咩

係
周庭都係
所以根本走唔撚到

gphone

唔走嘅心態我明 但建議gphone去美領尋求庇護 如果唔係直接畀人拉咗 啲人脈真係斷晒 sorry for諗法有啲功利 希望gphone見到考慮下

個 list 好耐以前已經有
早喺高登我已經整過類似嘅嘢

香港人 建國

推：（

推 gun know you

pppppp

第一個死係佢
有幾仆街？

共產黨要拉一定拉佢先

之峰 真係要走
留得青山在

美國議員Hawley 講左話會幫手快啲tweet

尊重你既決定

兄弟爬山 各自努力

後世既人永遠都會記得
你永不退縮 唔會向極權屈服
民主自由 一定會光復呢片土地

yes

其實佢依家有CASE係身, 係無辦法離境...............

個post有返！

去大使館尋求庇護得唔得

最理想海外搞革命基金同組織武裝既人，
竟然揀留係香港

不過，呢個時候就算plan咗要走，幾大都話自己唔走，講完即刻比黑警拉，坐到過埋國安法，可以睇定d。

你做到5大訴求？？？？？

link updated:

之鋒Live

多謝你呀 Gphone

唔知去左邊

麻煩PIN 下…

[鳥盡弓藏] 最應該驚驚唔係泛民本土一般市民 最應該驚係少數保皇奶共派

Changes:

Telegram群 --> Telegram Group

我絕對唔會讓退場成為眾志既一個選項
--> 我絕對唔想退場成為我既一個選項

Added:
儘管拉人封艇，取締眾志不再被視作空中樓閣，留一口氣，點一盞燈，拜托大家幫忙延續國際戰線血脈：

周廷 都要去英國🇬🇧打國際線

走please

返去睇CCTVB啦屎忽鬼

走啦。

叫佢走唔想佢坐咋

係 出走打國際線
時代人物不容被囚 要留自由身在外救港

五毛傾巢而出

準備中。

做我地香港人既
達賴喇嘛

個post無了

2020：香港卒

推呀

做最佳嘅決定就得啦，唔駛理其他人點睇…

無論佢最後決定點做，一定支持佢！

直播緊

你就仆街

我喺香港出世，香港成長，香港就係我嘅家，我點解要走。
如果連權貴都唔擔心，我呢啲小人物大不了領綜援，到時仲有公屋住㖭，驚閪

我驚佢唔係百幾日形期喳

佢似係走唔到 班狗會唔跟實佢咩

佢起碼因為佔中而坐過…就算佔中失敗收場，我仍然尊重佢為理念而付出…

冷氣軍師最叻冷嘲熱諷…

Push

有咩風吹草動記得第一時間走入美國領事館
唔好覺得醜
最緊要留返條命
撐你

靠你做香港曼加拉坐返27年架啦

走唔到定唔走

pishhhhhh

傀儡冇得揀？

不嬲講緊 瞓醒未？

走啦，會死，無人怪你走

lm

他現在都走唔到

Push.

冷氣軍師? 大佬，連登大把人見過橡膠子彈真槍
傷既又傷過，唔見左既又唔見過
咁叫冷嘲熱諷?
和理非笑D 手足坐 4 年濕濕碎，呢D 就叫冷嘲熱諷啦

走啦Gphone

唔走 ！
一齊捱落去

昂山素姬是如何上位？應該唔係逃走

我諗佢哋應該有分工
老實講gphone留係香港個作用會比較大
因為佢知名度比較高
但如果咁做其實姐係攞自己做人質

唉 走啦

佢一定好撚驚

玩撚完啦今次

原來係攬炒唔到

班外資根本唔會理

之鋒可能坐十年以上

保存實力啦
過到去可能仲有作為

即係無事la

留得青山在

嘩佢真係好勇

其實佢要留起到比人拉 國際線先有noise
話哂都係上過時代封面幾次既人

上面咁撚多五毛必晒黎

gphone真係禁語黎

為選舉姐

Respect

真。被捕師 respect

Never surrender

Fb del咗po?已睇唔到篇文

劉曉波就得一個

多謝你

唔走就昂山素姬

走就達瀨lama

存亡號召，絕不撤退。

美國佬咁睇佢，唔會死既

叫你去班救兵
一個普通市民走班唔到 係靠你去班

講就得㗎

直通Rubio 你話呢

喊左

走啦之鋒

唔撚走, 拉左仲大回響

被捕師

大家要用Twitter 幫手推

話人唔走傻既既用下個腦啦，

人地一來禁止左出境點撚走啊
話唔經機場走？幾撚多人捕住等佢啊

存亡號召，絕不撤退

可以WOW

但劉曉波死咗呢

唔推正一狗「行動POST」

你諗吓咁和理非嘅都要走
其實我都唔明，走咗唔代表唔嚟香港嘅事

加油之鋒，要統領大家，要入立會，要做港獨第一人

寧願佢走
共產黨無人性

唔好意思借一借個位
【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

唔走只會變第二個梁天琦

唔走你老母！齊上齊落！

走啦仆街

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

有黃台仰李東昇梁繼平喎

有骨氣係好事
但其實我地個個想佢走

但以難民身份去咗德國嗰啲本土派都冇哂聲氣啦

流亡左就變相要睇人地政府臉色

gphone...

光復香港 時代革命

CCP could made him disappear...

走，有千萬個理由
唔走，只有一個理由

我係香港人

加油

被人拉，攞自己個光環黎燒，都係打緊國際線。呢點好似佢自己都有提及。

如果諗住拉佢根本出唔到境

漁船

依家呢啲咁敏感既時間 尤其之峰呢啲出頭鳥 港共肯定搵人暗中跟佢啦

酒呀~~~~~~~~~~~~~~~~!!!
我話酒呀~~~~~~~~~~~~~!!!